點解依隻厹比人釣完一次都仲要咁?

又自己上釣

佢係咪覺得人生滿希望？

咩都假 有西屌就最緊要

屢敗屢戰